暫停互屌 我地揸住葉虎呢粒核彈呀！

檢討尋日行動既 盡量集中係一兩個post
唔好自己有咩諗到又開個新
因為當務之急
係要煲大葉虎呢單野
唔好靠主流傳媒呀
咁敏感既野我懷疑佢地出唔出到街
靠我地自己文宣又好
sd料俾外媒又好
一定要盡力煲大佢呀

煲撚大本數簿佢啦

光復香港
時代革命

Push

推

推佢老母

推旦心葉虎野上熱門，自己sd信去報館報料

又搵非華裔食死貓

幫推，針死共產黨

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong

HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk

我地查唔到 外國實有方法查

我冇野講

push

Up

琴晚出黎0證據咁否認

完全無提及車主有無被捕先係重點

葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

依家瘋狂洗白又改架車登記人又玩轉移視線,集中做佢老母

機會只有一次

係咪應該搵media 燒下件事先

巴打幫手POST番曬有關呢單野既文宣圖出黎先

燒緊, 而家NOW電視都有報
只不過中聯辦否認

呢單好大機會係致勝關鍵
太多太多巧合

邊有賊話自己係賊
佢極速否認先更加可疑

佢唔認，要繼續追查落去

煲大呢單野唔係問題, 不過重點係先要攪清楚YIP FOO係咪真係果個葉虎? 煲一大輪先知係炒車就真係肉撚酸..........

係，未必個個夠膽報導

Risk return 計下

不互屌

架車車主可能係無錯

不過比黑社會偷左來用

所以架車有南亞人物品

728728728728

而家中聯辦出黎所謂澄清都只係咀炮
冇任何証據証明唔係...

你自己諗下

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

煲！

根本唔需要fact check先推
依家表面證供已經成立
用懷疑 疑似之類既字眼去推已經好足夠

Pushhhh

煲大左先

屌哂你地，唔好得個推字！SEND呀！

推 一定要發大做
環球時報 現正出來澄清 証明好有力

速龍小隊每次都喺最後衝入黎打人捉人，留返d滅火筒最後用，避免比人捉？

葉虎

中聯辦就係黑社會？ 好驚呀

推啊

send

尋日apple先話應該唔係同一個人，你班友仲要盲目咁煲大，炒車呀

唔好再鬧和理非/勇武，中曬五毛分化計。推葉虎/警察地鐵打途人依d有用po 唔該！728見！

推核彈

蘋果都冇一口咬定唔係
我地亦冇一口咬定係

係得中聯辦同d紅媒一口咬定唔係

Now頭先出新聞， 話查完冊係非華裔， 有冇手足睇下點？

有冇可能係即時改咗？

Pish

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

無人敢報!!! 兄弟自行四圍推啦

徐步高案幕後黑手現形

仲有徐步高案

義士打到件神裝返黎要好好利用

推呀！

Push hard

煲大佢！！

推！！！！！

嗚哇

仲有頭先睇到

梳理一下葉虎嘅新聞

表面證供：
1. 架車出現喺白衣人集合段片
2. 中聯辦極速出聲明、刪晒葉虎啲相

疑點：
1. 架車係南亞仔嘅，咁佢同葉虎咩關係？
2. 頂舊武警帽係咩事？（雖然唔係好重要，但係啲五毛喺Facebook 捉住呢點係咁屌）

葉虎係一個核彈級嘅料，大家集思廣益一下

無改到，本黎就係你再fact check多d料再來

本簿有人解到未，入面啲數有冇人知係解咩未

推爆佢

文宣組

送多個核彈

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

好多3毛推其他post

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

呢啲嘢要靠我哋自己煲大佢
再眾籌登報可行？

屌佢老母

真

APPLE已經冇再話應該唔係同一個人
尋日大家查冊見到屋主係姓葉, 圍村有人姓葉就話炒車
但現任屋主(由1956年起)已經唔係姓"YIP" 而係姓"IP"
証明所謂"YIP FOO" 根本唔係個家人

咁YIP FOO到底係唔係葉虎呢?
連同名同姓都可以撞? 你竟然唔信咁岩係同姓? 仲要拼音唔同

我地可以做既就係將呢個疑似核彈煲大佢
等對方去拆彈

未睇，不過留名跟進

中聯辦 葉虎

支共delete左佢file點算

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

推去外國 求制裁香港

我無野講

同意

睇清楚成單野先啦大佬

Push!!!

登記車主 不等如 用車者

車入面有電費單,點解架外籍登記人士車入面會有一張南邊圍住戶的電費單?
南邊圍這位YIP FOO的人是誰?中聯辦唔承認,但總有呢位YIP FOO的真身

這人一日不出現,就越證明YIP FOO就係同一個人 電費單的用戶一定有身分證明 一定可以分辨是否同一人

工程公司全部用呢個牌子

第2點好易拆咋wor
孽虎係前官員，現退役 來港做中聯辦新界唔知乜春副局長咪講得通
完全唔知點解我地d人咁蠢咁都俾佢spin到

輿論戰唔同競選宣傳, "懷疑"同"疑似"之類既字眼只可免除法律責任, 但輿論戰講嘅係民意戰爭, 一係全贏, 一係全輸, 入唔到位都算, 事後被人踢爆跟手食住上就真係含得撚...

係, 夠膽咪走出黎對質
一定會有真相

咪撚on9啦，安全帽牌子黎

車主唔係本人都唔代表到d乜

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔好俾葉虎離開香港！

仲要頂帽唔似淘寶貨
D人要老屈咩"高仿"我吹唔脹啦

真係，見到Facebook 戰場係咁畀人spin

推，真主線，反共啊

我知好難，但係咪可以搵DNA 鑑證下屬於邊個？
叫葉虎出來對質，如果真就

推！

葉虎本人係邊？
好驚佢被消失呀

呢度不是法庭,並非要無可置疑才能令罪名成立,只要確定係同一人

推去外國俾人睇,講清成件事始末,點詮釋等外人理解,只要係事實,佢地越解釋就越容易出錯,到時更好

要跟

728 遮打集會
-------------------------------------------------------
[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

推 要推爆佢

勿分化，不分割。

仲有老人院呢個民情牌

蘋果check左唔係wor
而且佢係中聯辦又點
阿水都知ge野有幾勁...?

直接問拉咗人未好過

冇撚有錯
我地洗撚證據確鑿判撚埋佢有罪先推咩

Agger

可以集中討論返叶同志

見人直接定罪

明顯係因為葉虎同幾段白衣同黑警嘅片流生出嚟，所以先多咗禁多3毛post出嚟帶風向去混淆視聽，睇post嘅時候留意D就會發現到。

小心D唔好比人帶風向就Ok。

State Terrorism

1.蘋果只係check左間屋個名唔係同一人，但並冇一口咬定話唔係
2.有d野大家心知肚明，同有證據證明係完全2回事

成班撚樣咁容易俾三毛SPIN走
大佬呢單野有曬中聯辦環時官方認証
中聯辦仲要深夜出聲明

跟住就成班三毛空群而出
我唔肯定佢100%真假, 記者都唔會FACT CHECK到
但有咁多表證應該推出黎
等班仆街拆彃

煲佢老母

推撚到佢仆街

要我回幾多次..

APPLE已經冇再話應該唔係同一個人
尋日大家查冊見到屋主係姓葉, 圍村有人姓葉就話炒車
但現任屋主(由1956年起)已經唔係姓"YIP" 而係姓"IP"
証明所謂"YIP FOO" 根本唔係個家人

咁YIP FOO到底係唔係葉虎呢?
連同名同姓都可以撞? 你竟然唔信咁岩係同姓? 仲要拼音唔同

我地可以做既就係將呢個疑似核彈煲大佢
等對方去拆彈

煲大佢

成車都攻擊性武器

最幫到我地手既係咪日本傳媒？

香港現況=寒戰+竊聽風雲123

連登統戰-港豬

擁

推爆佢老母

琴晚見到有位手足搵左印度朋友解
不過太夜訓左 未有回音

728

推，煲大中聯辦干預香港

推
不分化
名自努力

煲大粒核彈 對家慢慢拆

小心炒車 大陸佬拼音「葉虎」唔係咁寫..

推
要團結

仲有，中聯辦既聲明完全無提及破壞私人財產搞架車

救命🆘

pish

如果真係錯,點解文滙要即刻洗去呢D舊聞,仲有點解土地註冊要即時唔俾查?

有得反擊會唔反擊?諗一諗就知其中必有原因

無論點講都好,佢地出來解釋,唔出來解釋,都一定有漏洞會被人找到

猛料 ，幅圖正 戴同款頭盔

有冇咩source

唔係話搵交嗌
但係就算有證據都係旁枝末節
中聯辦與否其實普通人唔係咁關心
根本大家係默認左中共係直接統治香港
不如focus返5大訴求同班黑警好過玩捉錯處啦

槍口對外

講到口臭
來港大陸哩係會改香港(廣東)拼音

推佢老母！！！！！！！

俾資料外媒同外國領使館,主要俾英國,美國同澳洲,睇下領使館嘅情報人員會唔會借外媒射到更多中聯辦黑材料出黎.

PUSH

Push
一定要令外國知

不分化 推到佢仆街

有冇巴打幫手解釋
我頂唔順啦
睇下中聯辦官員改香港人名早有前科

天滅中共

呢單係推俾外媒睇.....
唔好幫1毛做義工唱淡啦屌你

外媒好似FOCUS左去車站度

煲爆佢

真係講到口臭

大推特推

really need fact check

所以大家落力推
有晒link同範本啦

推爆

全民文宣開始工作！！！

煲呀煲呀

繼續放低外媒send撚柒鳩哂出去！

推啊！！！

而家唔係捉錯處
而家中聯辦疑似正式介入既証據

唔好淨推
幫幫手一齊煲大佢

光復香港時代革命

藏有攻擊性武器
拉得

咁都叫幫1毛唱淡
我費時大家哂精神je
各有各做啦

做鳩佢

[/quote]
巴打們如果再有人有呢D ON9論點POST呢段新聞

怒推

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk
1212@dr.dk
tips@volkskrant.nl
nieuwsdienst@telegraaf.nl
tips@nrc.nl

加咗丹麥荷蘭

PISH

似流料多

揸爆佢個袋

依家就係成堆1毛集中呢件事黎唱淡
其他乜野打記者射催淚彈去老人院根本幾乎冇1毛
好心大家醒少少學識敵反我擁

針吉佢地啦goodgoodgood，唔好經常硬憾喔。。。

中聯辦官方加環時認証

中聯辦深夜出聲明否認就更加覺得有野

ho

對家而家係咁放風話車係南亞裔人

問題係葉虎呢一點我哋要捉住

大公報都話示威者有槍喇，到而家仲要咁君子？

中聯辦同狗報環時個反應太可疑啦

佢地自己一開始用黑社會去解決已經建立左負面印象，已經錯晒

Push爆

香港人

推 集中火力煲大佢

呢條野如果追落去，相信有更多內幕，但係今次係第一次有確實罪證，證明中央插手香港事務，一國兩制名存實亡的一大佐證，希望各位有良心既傳媒，趁仲有新聞自由，可以報導今次呢件事，即使你地受既壓力可能好大

第一點都係擺到明個南亞仔係葉虎手下啦，
做窗口負責order比班鄉黑做嘢。

唔會葉虎親身自己落order。
真係要靠起底組搵依個人出嚟先得
好驚被消失

D人去做賊都識偷車先去做啦

推啊
唔好指責啦
認清誰是敵人

推呀

I

DKLM!!!!

所以9成香港人都唔會睇大公報.....

香港無人敢就等鬼佬黎啦

再堆啦

真, 因為呢單野除左警犬冇人有權力做到100% FACT CHECK
推到中聯辦"葉虎"同白衣人"YIP FOO"出黎當面對質囉
公眾有知情權, 完全破壞一國兩制

一定要煲大！

有冇人有埋片？

有冇葉虎整合左既文宣

有片証實架車同白衣人有關, 第一個POST

葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

暫停互屌 我地揸住葉虎呢粒核彈呀！

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

wish

推
英文版有冇

大家瘋狂share ok😀😀

追查

Pudh

進爆佢

第一個POST

葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

暫停互屌 我地揸住葉虎呢粒核彈呀！

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！
[url]

推
光復香港 時代革命

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong
HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk
1212@dr.dk
tips@volkskrant.nl
nieuwsdienst@telegraaf.nl
tips@nrc.nl

否認就梗架啦 你睇下d韓星話自己冇吸毒冇叫雞 咪又係最後低頭認錯

‘

一定要sd俾外媒

有冇發覺
中共對自己友，臉皮厚到擋到核彈
中共對其他国家，臉皮薄過紙

3:00-3:20，尋日下午明明警方封哂停車，但係係警車中間出現呢架車

然後721，架車停係白衫陣地

各身有屎 互不相欠

冇錯！

full gear
3點中環見

馬上開工
文宣開始
大家唔好互相指責啦！！！
認清敵人啊！！

呢個唔係人情牌，而係班狗要負上既責任。都同佢哋講過有老人院有剩，好彩有人早通知佢地閂窗

推
=============
光復香港 時代革命

加埋德

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk
1212@dr.dk
tips@volkskrant.nl
nieuwsdienst@telegraaf.nl
tips@nrc.nl
kontakt@sueddeutsche.de,
redaktion@sueddeutsche.de,
spiegel@spiegel.de,
steffen.klusmann@spiegel.de,
Barbara.Hans@spiegel.de

光復香港 時代革命

係，依家關鍵要搵證據依個人同葉虎認識或有關係

Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M.， 註冊的地址位於元朗八鄉錦莆路吳家村，

炸佢老母

光復香港

Pishhhhh

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

啲狗琴日出黎話無老人院

認同樓主

推到佢仆街

有架車，架車係中聯辦某人，車上有水喉通、公安帽，其實即係點？唔明

蘋果果陣係做緊live記者話收到消息
果陣未fact check所以記者話未可以肯定係同一個人，佢話可能唔係同一個人但都無否認
好似紅媒無證無據就屈人，幫人洗底咩

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

起下中聯辦果個係咪住南邊圍

今次一定係同中國共產黨有關,因為我IG都好多五毛係咁話栽贓陷害,初頭話舊帽假帽淘寶乜乜乜,之後今日就開始係咁講中聯辦邊有公安帽

姐係證明左架車確定係中聯辦既人

中聯辦上次白衣恐襲搞到一穫泡應該已經比上面吊到反轉，而家再衰一穫唯有用盡三毛、官媒幫手解圍，推佢老母！

推啊推

中聯辦 屌你老母啊

官方出黎認埋係舊式既真帽
淘佢老母寶貨咩

煲得大粒核彈，就可以繼續推一國一制攬炒主線。
唔回應我哋訴求就burn with us啦！

有冇中電人可以幫check 中文名

未出黎講

天網恢恢

而家我地有表證, 而且係懷疑
就算炒左都唔係屈人
夠膽既話中聯辦"葉虎"咪同白衣人"YIP FOO"一齊出黎對質囉
黑警又唔撚查, 我地一定要煲大佢

見到D五毛今日突然改口真係好好笑,尋晚仲係度死撑係香港人拎頂帽屈佢地

推下

推呀！

爆咗架車理應會畀藍屍拎出嚟大大力屌，但係無喎！

咁啫係呢單嘢堅到連佢哋都唔講得！

推呀！
呢單野好撚緊要

有冇片？

有人質疑係屈9佢

推推推推

係, 所有五毛收曬聲, 係咁SPIN "YIP FOO"

要搵返d直播link

我啱啱瞓醒，可唔可以講幾時認咗？同埋有無link， google 唔到 thx

我信，但炒車還是可能；
而證據未夠服不同路人，

keyword:舊款式解放軍帽

成部車拆左爆埋玻璃搜埋車咁暴力
明明咁好機會可以大炒話題
譴責示威者係暴徒
但竟然無人提喎

無人解答下？

媒體怕做下一個劉進圖
唔會幫我地嫁喇
我地自己文宣做喇

有冇個葉虎資料POST可以廣發??

煲大佢！

依單堅大獲

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

冇
相關新聞都搵唔到

[push]

快快快推

好似有fb post 有台落search check 咗車主係非華裔男子

而且Yip foo 係廣東話拼音 提防撞車

又再不爾厭其煩講多次
來港蝗係會改廣東拼音

琴日元朗站CNN個記者

Deleted

Thx

仲有，賊都識搵唔係自己既車犯案啦

中聯辦人士改名早有前科

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

sor

都係deleted

佢班仆街就真係張冠李戴
明明架車係葉虎都要搵其他人登記

push e個完整時序

主流報紙唔報唔緊要， 整文宣圖send比啲廢老
whatsapp傳得仲快過新聞

Send 比外媒啦

各大文宣出現

推佢老味跳跳虎

除左自己send, 叫埋黃之鋒/羅冠聰post!!!始終佢地係外國知名度較高，叫佢地share係twitter可以引起多d外媒關注！

外媒！外媒！外媒！

貼連儂牆，放airdrop

推上國際先有用

唔係26/7 係27/7

P牌護主犬收皮啦

唔好意思 宜家o唔ok

27/7 not 26/7

係27/7呀呀呀呀
仲有冇電費單

SIR DO YOU KNOW THAT?

一環扣一環
隔離post講徐步高案2單都要做大佢

重有 今日728呀出去呀
各位加油

推
五毛多到一個點

twitter template

a Chinese army hat, rattan canes(weapon used on 21/7)& a bill for Yip Foo on 27/7 in YuenLong were found in a car, which is believed to correlate with 21/7's terrorist attack.The name is used by Chinese official Ye Hu, linking China’s involvement in the terrorist attack.

有冇中電人幫手fact check?

有冇巴打執靚曬D野再開個個整合POST
有曬現有既証據, 相同片
中外語文宣同埋中聯辦同環時認証既新聞LINK

之後就可以集體SHARE

世上没有巧合，只有巧合的假象

推推推

個po我個朋友架 我都佢講返

😡

好再開過

推到中電人見到

公開俾多啲人睇先大機會解到密

【Now新聞台】南邊圍村被毀私家車，查冊發現車主是一名非華裔男子，而中聯辦澄清與該車無關批評是惡意本台查冊發現南邊圍村被毀私家車車主為非華裔男子

點睇？有咩對策？

你做賊都去偷車啦
係重點?

唔理
真定假

搵車主出黎問就知啦。依d留返記者做

件事由一開始到宜家, 都冇人話車主係華裔男子yip foo
唔該你自己睇返件事係點先, 對咩策?

唔可以畀佢停

一定要保留證據。唔好比佢地走

呢啲嘢炒車咪最多冷處理一定煲大佢啦

一陣見

光復香港，時代革命

黑社會自己識睇 等佢哋鬼打鬼

安全帽牌子來。。。
全部都係呢個牌子咁濟。。。

💪🏼

查還查 但有冇咁大隻🐸隨街跳？
要小心求證

中電巴絲

我淨係睇到表證
我地冇能力亦冇權力查到真相

有用文 推

外媒報咗未？

燒佢老母

既然咁就搵個車主出黎先

推上去

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

今晚打老虎

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

幫手send

要提及親中網站del 葉虎資料

外國記者一定鍾意呢件事

葉虎單野未齊料
加料警棍先啦

其中poster 裡were founded 應為were found , 請文宣作更改

返咗大陸啦

我地做到既係得咁多
表面證供有晒合理懷疑

未
幫手推

27/7

驚啦
愈驚愈近真相

再推

表面資料齊晒啦wor

呢單真係必需推

唔推唔係人！

要英文summary 有冇人整成一張大圖

中聯辦葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

up

大大力推

多謝各位巴絲幫推

推爆佢
你老尾中聯辦咁驚青就知做撚岩晒

其實流流地 共產黨做野咁易俾你捉到？

其實真係好易
好多死蠢

pushh

越描越黑

車主係外國人,點入佢好?

放去國際 明顯係破壞一國兩制

唉屌
不如搵人重開post將呢d駁到口臭既野重整係頭post

要整返個懶人包逐點擊破五毛😂

PUSH.........................................

Push Push

推撚爆佢

Push!

幕後黑手

#葉虎
光復香港
時代革命

呢單野真係唔怕炒車
炒極呢架車都係一架有武器，有真公安帽
同埋有張電費單地址係南邊圍

不推不可

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

點解全部都唔講有刀

Gchi

也

再推~!

出現呢粒核彈之後發唔發覺互屌多咗

出面太多無關痛癢嘅post
呢個先係核彈
中聯辦極速否認埋
仲怕咩

五毛好勤力想推走個po

改返日期
27/7

煲

我記得有圖 本簿

咪喺

推！！！

呢單野一定冇咁簡單
有人話又會咁白痴放滕條係後座咁明顯
又有軍帽
我都極度懷疑係有人專登留呢啲嘢俾我地查
佢咩目的唔理住
反正我地目的只係要推俾外媒睇
理撚得佢後面咩勢力

唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

學另一個post巴打咁從對家證清中睇蛛絲馬跡

“同時，中聯辦葉虎來自內地，一般內地人以普通話拼音拼寫英文名，應為「YE HU」，不會是「YIP FOO」。”

點解中聯辦唔直接講佢地個葉虎拼音係ye hu 非Yip Foo? 而黨報要講一般內地人...
可以直接澄清唔澄清？

YIP FOO

輕輕一推 保佑手足平安

推!

有冇一條完整的片段係影到架車由未打開到搜到武器???費事比班冇腦藍絲話我地砌生豬肉

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

有腦既都唔會泊架車係到啦，中聯辦啲人真係咁撚戇鳩

因為黨報完全唔知呢點根本站唔住腳

架車泊左係南邊圍嗰邊架
佢邊估到我地真係會去到嗰邊仲要爆埋車

我就淨係覺得好奇怪
佢5個鐘都冇就衝出黎澄清
擺到明好撚想僻謠
但佢旗下啲報紙點解又要寫到咁模糊？
大何直接寫一句: 中聯辦葉虎拼寫為ye hu
咁已經澄清完啦
點解又要提又咁想澄清又唔肯講清楚呢
十分有可疑

核彈！！推啊！

因為
事實就係葉虎本人改左廣東拼音yip foo

葉虎好快無人記得

記者朋友

同意，葉虎咁名咁猛，幫佢推到世界聞名，勁過五糧液

Bump

神裝黎架屌

先留熱門位俾前線 今晚前線退左先煲啦

文宣！

求救啊！文宣！

文宣啊 外媒啊！

反警黑 捉葉虎

我無嘢講

本嘢係邊個到

send比白宮同英國

一定要掘深啲

堆

狂推
係時候全球登報

中聯辦聯同何君堯出錢請黑社會打市民

出面士氣低
推！！

Ois

大家要渣住呢粒核彈比外國睇到啊

一句否認就算，屌你老母

有埋呢條片！
中聯辦鼓動元朗暴力事件！
快推！
有晒證據！

好 利申支持

明日嗌交部一定出蒞死撐。推！

bump

唔好俾佢沉呀

咁就停？

推上黎

推
但唔知點樣將佢引煲大

感覺呢單野仲爭緊樣直接既證據
好多疑點, 但未夠

訓前提一提

就算冇葉虎
呢條已經係鐵證夠料

要罷工, 就無限期罷直至政府回應五大訴求 清算黑警

要有住南邊圍同中電內部人爆料

補充
有巴打查左土地處
全部人名3個字

圍村人通常名會分輩分
點都唔似會由三隻字改做兩隻字
到底葉虎係咪呢個家族嘅
十分有可疑

呢單嘢好值得繼續
有冇連登偵探出手
如果有更多証據
一旦上到外國傳媒可以好大濟

q

我會罷工

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

Leaf tiger

葉虎坐監

煲撚大佢

深夜一推

推推

Push, 下次發夢主題

推到嗰日位師兄搵印度朋友翻譯

唔怪得港澳辦話要回應

其實叫外媒瘋狂追問呢壇嘢就可以
有冇巴打send去俾北京啲外媒

求
factcheck

黨媒即刻幫手洗白白
CCTVB最無恥

事實放於眼前

推返起葉虎
唔好比P牌帶風向

鋤爆佢唔該

起碼要推到佢本人出黎否認下

推下先
中共正式介入

唔好比佢走甩！大家keep住推下呢邊

其實唔洗諗真定假。睇大陸紅媒反應就知。越心急去解釋。即刻Del啲相。就知單野係堅

中聯辦新界工作部副會長葉虎出黎回應下好喎

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

完全無人理依單野

推爆葉虎

大力推

葉虎會喺呢條片裡面嗎？

呢啲已經係國家級機密
正如上面有巴打所講
以我地根本冇可能亦冇能力去100%去證明
唯有煲大佢等有能力既媒體去搜證

8月5日全港罷工

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推隻

我當車主真係唔係葉虎, 咁同你冇親會無啦啦有封信喺架車度? 所以佢都係走唔甩架喇

Puah

幫推

《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

push l

推 無曬傳媒敢講

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

8月5

外媒！煲大佢！

做佢老母！ 登記人都可以老屈，證據確鑿都可以話唔係，證明共產黨就算幾有證據都好都可以無恥無賴，厚臉皮，不知廉恥 就算當時人認撚左係佢都可以話冇呢個人，證明香港人一世都唔會信共慘黨就係咁解

中聯辦真係正仆街

要俾鬼佬知啊

繼續推！推到佢仆街！

仲有rthk 元朗黑夜張cap 圖呢？

各位 過去推呢個

疑似葉虎出現係RTHK最新鏗鏘集?!

煲大到未屌，點解仲未有人講

幫推啦 比五毛洗到沈哂個post

和理非要推既
係呢粒彈
國家支援恐怖襲擊

一定要上美國媒體頭版

好多事發生，同時推啦

推到

推!!!

留名

中聯辦同元朗黑社會襲擊市民有直接關係
一定要將共產黨推向地獄

。

.

煲呀煲呀煲

其實有冇人理？

但好難煮得死佢，普通市民又拎唔到登各樣登記資料，除非入境有人去證實得到

依個要推

sd比外媒?? 細佬我英文差 有冇高手?

唔好冷卻

光復香港。

p

點解仲未有調查報導，記者去左邊

推到有記者

推！！

真係好奇怪
集體噤聲咁樣

繼續推
聯絡左外國媒體未？

+

仲未見有外媒詳細講

葉

外媒plz

係youtube NYT警黑段片講發現解放軍帽
幾隻5毛衝出黎吠
1.人地有冇咁蠢泊架車係到比你發現
2.頂帽已經out左啦
3.道具黎
4.你地班示威者設局老屈人地
睇得出班5毛係咁搵藉口護航就知呢單野唔係咁簡單

煲大佢你連新聞/LINK都唔擺係到
每日咁多POST同咁多CD ROM你覺得個個都知咩事

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

再推
我要罷工

我推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

架車究竟係邊個

8月5號罷工呀！

五大訴求 缺一不可

推到中聯辦仆街

噤錯負皮

推呀頂

點解仲唔上熱門

推呀
有冇多d料爆

推
推出國際

仲冇媒體理

我會隔一隻手位咁企

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

點解無記者出post ，真係驚？

好似未見過有貼出黎

光復香港！
時代革命！

繼續推

黑招上，記者可否聚焦元朗

煲大佢！咪再睇狗記者會！

唔好比佢沉

推上香港歷史

推，喱單真係要煲大佢！

PPPPPP

無人提

posh